埃及

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ 🌕

⠀⠀◝◜⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀◝◜
⠀◝◜⠀◝◜
⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀◝◜⠀
_◢╲___◢╲◢╲_◢╲_◢╲_
𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥𓀦𓀧𓀨𓀩

駱駝

卡娃伊

烏鴉

eat with me

酸菜先啱

我想食辣嘢唔辣好似食唔落咁

唔想爛屎眼

Push

做咩啫喱

Want some attention😞

我真係爛咗屌 痾親都好痛

敬禮
哭了

啲屁好鬼臭

我又長又臭仲要響

係咪夾得太緊

響自己房hea嗰陣放

夾實個pat放好響

我冇專登夾屌

硬化